多謝手足淋左一晚雨

推

push

其實俾人捉果下發生咩事, 同班狗既距離好近, 又完全無路障
果D係花生友定係真前線?

唔知，唔評論
我冇行到太前，係十字路口疏散啲人
但今日真係冇足夠時間撤
行都未撚行遠
大把市民係中段唔識走

前線對水炮又唔識，冇可能硬碰

推，麻煩大家了解一下先評論